{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67411&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제플로라독채펜션"
    },
    "text": "当ペンションは一日に1チームだけのための一軒家ペンションであり、他のお客様を受け付けておりません。 したがって、楽でヒーリングできるペンションです。 望峙海水浴場は徒歩5分の距離に位置し、巨済自然休養林は車で8分、風の丘は車で2分の距離にあります。 客室は愛犬の同伴は許可しておりません。 入室時間は5:00からで、退室時間は22:00以降です。 無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。 当ペンションにはキッズ個別プールが客室20号と303号に備えられております。 水は追加料金が発生します。 利用施設としては、砂遊び、カラオケ、トランポリン、キッズライダー、ブンカなどの施設があります。 またバーベキュー施設もご利用いただけます。 プールは夏期のみ営業しており、冷水は無料で、ぬるま湯は追加料金があります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの出入りはできません。 未成年者の宿泊利用は保護者なしでは許可されず、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、上記の情報は変更されることがあります。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00からで、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "砂遊び、カラオケ、トランポリン、キッズライダー、ブンカなどの施設があります。またバーベキュー施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションから最寄りの海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "望峙海水浴場は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "巨済自然休養林へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "巨済自然休養林へは車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "風の丘までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "風の丘まで車で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴は許可しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊利用する際の制約はありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊利用は保護者なしでは許可されず、火災危険物質の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏期のみ営業しており、冷水は無料で、ぬるま湯は追加料金があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 366
    }
}